突發!!幣少同大賭李嘉城中學時搭哂膊頭既合照!

邊個班主任咁叻教出兩個知名老正

全港出哂名
原來佢地係老死

果然好有潛質

起咗十幾年底啦
仲突發

佢地班主任仲勁，不過我驚被滅口都係唔講

天主教南華中學

已經報左名，畢業左就發達

李+x 讀書校花咁樣 , 弊少都唔差

兩個出哂名，好過其他人庸庸碌碌平平淡淡過日子，死左都無人記得

召喚數學科關sir

唔係姓黃嘅咩

有報導話本名係關 後來改名

認真，幣少當年算幾靚仔喎

陳冠霖條仆街當年呃左咁多人其實最後下場係點

日日渣靚車屌model囉

西飛利，可以開班，可能仲好揾過做老師

幣少真係好瀟

一門雙傑